[回帶] 大埔超級城無禮小學雞當街鬧父母

佢搞我呀!佢搞我呀!

我要登基

住大埔真係cheap 人嚟

挑戰100負皮開始

唔知個細路依家睇返條片會點諗

搭火車去過 唔計住house 嗰啲 真係好普通又舊又肉酸

如果你要咁計，九龍都係咁

好撚羞家

又要用物業價值對應人格高低？
咁我有理由相信層主係地低泥黎

Ching去開邊到咁大口氣？

操你媽個知bye

p

bu你磨

部電話好心換左佢啦

2011年 240p

我屌你老母呀

唔知個細路而家大左似咩樣

其實D花生友都唔好去邊
小朋友梗係唔識諗嫁啦
你話大人由得佢就可以加把口屌鳩佢姐
大人已經管緊佢
仲加把口, 好影響小朋友當時情緒,本來可以變冷靜都愈來愈老羞成怒啦
其實帶佢埋一邊要佢冷靜仲好

可能已經做咗童黨. 日日玩報警.
呢條細路老豆老婆一定錫到痴到. 出世到而家未打過.

仲問人邊間學校想煮死佢
係我就開咗拖

佢應該有病下話
無禮極都唔會咁歇斯底里啫
老豆慣晒咁

假設當年10歲，
今年都18,9歲了

YouTube comment有人講當年6歲倒咋
唔知真定假

呢個po又有負皮撚

咁你又住邊到 咁撚把炮 高人一等吖

d 花生友喺度煽風點火